[有片]中秋節快樂, 大陸人及國際華人對香港反送中運動的支持及祝福

大陸有不少人支持香港反送中
大家好，歡迎收看“新聞拍案驚奇”，我是大宇。今天節目一開始，先念了六首留言開頭，都是「香港心聲寄語中秋」活動的觀眾來信。您看我今天這身外套都換了，過節啦！現在香港和中國大陸那邊，已經是9月13號了，祝大家中秋節快樂！

「香港心聲寄語中秋」活動，從8月29號開始，截至今天中午截稿，已經收到了大約300封觀眾來信。有不少是大陸的，還有香港觀眾，澳洲的，北美的，歐洲的，來信來自世界各地。都為香港人送上祝福。

很多朋友真是有很多話要說，寫的很長，如果讀完，那別的信就沒有時間讀了，所以有的來信，只是精選了其中的幾句，希望您見諒。

這300封來信，即使壓縮再壓縮，也沒法在一期節目裡讀完。但是，我說過，會在今天，把來信全部公開。那今天節目中沒讀到的所有來信的文字初稿，我會發到我們《新聞拍案驚奇》的頻道社區community裡面，希望大家留意。因為是初稿，為了按時發布，讓大家都讀到。在製版上如果還不夠美觀，希望您原諒。我們會在未來一週，將初稿進一步完善。

另外，在接下來一週，我也希望能再做一期「香港心聲 寄語中秋」的節目，把沒有讀到的來信，精選出來，再唸給大家聽。

那我們「香港心聲 寄語中秋」活動呢，也已經正式截稿了，感謝所有觀眾的支持。謝謝你們！最後，再一次祝香港人和所有華人觀眾，中秋節快樂！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可